其實香港人真係好撚勁

個濕尻政府乜柒連口罩供應都處理唔到，
但係 SHK, gphone, wiki 都有辦法整到D口罩翻嚟。

大學研究又屌打創科局。

誠仔派錢仲有效率過陳茂波。

根本民間力量仲勁過政府。試問有幾多個發達地區可以有比政府有能力嘅民間力量？

大家不妨再舉多D例

推

因為香港人係好有錢

香港獨立 唯一出路！

其實你所講嘅例子係正常發揮
你有資源 人力物力 又有心 落手落腳做就做到

只係政府太廢

只係香港政府廢

好撚搞笑地政府係廢

廢人入哂政府

香港政府只剩下官僚主義的腐敗。無能力，無效率，又係政治上出賣人民。

但就係推翻唔到呢個垃圾港共政權
有啲決策上嘅事 民間都無能為力 好似封關咁
民間嘅力量都只能夠水來土掩

唔係香港人勁
係政府廢

政府係故意

咪撚玩啦樓主。
大撚把人爭住入政府做呀
aco post都爆幾十個

高薪養懶養貪

只係希望香港人無論前路幾艱險都好, 都唔好放棄, 要守望相助

咩都唔洗做
一個仙都唔洗出
就利用到人幫佢解決問題

邊個勁邊個俾人搵笨

其實自由市場 小政府 都係好事
但唔係乜都唔做呀嘛, 公共事務都要果斷插手做

D支那人太廢咁解

唯一出路

又打飛機

香港人根本唔需要而家政府，

有佢哋都夠做

咁係老美勁吖,租借法正式work鳥.

根本就已經可以自組一個更強勁既新政府，廢撚左依嫁個廢物政府

因為其它正常地方嘅人才會入政府做

你勁過政府有撚用咩
又冇影子政府
咪又係要交稅

小政府係掩飾。有利可圖就小政府，政治體制上極度不對稱。

政府直情零作用 每日出statement 見下記者
用狗隊鎮壓 仲有咩做？關又唔封哂 日常用品無保持穩定供應 醫療用品就俾哂狗 連醫護都話啊夠用要俾狗用先

香港之所以係香港
係因為有真香港人
執行者基本上就係自己

特首本身就應該只係一個 Coordinator 嘅角色
呢個年代我哋做得到係我哋有FB， WHATSAPP， TG， 網頁
決策基本上大部份可公投決定

香港而家就係一個自行運作無政府狀態

香港已進入無政府狀況

最勁係政府癈，但係搞咁耐都推反唔到佢。。。

公務員 少做少錯

主要係政府太廢

睇住嚟，今次疫情過咗如果冇乜大獲嘅話個仆街政府又出嚟光環

其實香港政府真係好撚廢

事實証明香港係無政府狀態都可以繼續運行，甚至更好

個個都買到 係政府買唔到

係香港政府廢 唔識用民間力量
仲要打對台

只係政府廢到仆街。

政府

其實係個政府廢到無倫咋

唔係香港政府廢或者無能

係無為

唔做同做唔到係兩件事

政府只有三萬黑警鎮壓

有鳩用咩，你估派比你咩？咪又係廢老優先
後生？

唔好吹奏shk喎

仲可以繼續返工

已經係無政府狀態啦
係民間無能力做低三萬隻狗咋嘛
講到尾都係無軍事力量

香港其實真係有能力獨立！

連登仔口罩post
都買到好多盒雪櫃

世上無難事

政府權力只剩係壟斷武力同法律

多撚餘

如果香港人真係咁勁，一早推翻左呢個港共政府啦

洗搞到今日咁？！

其實香港人真係唔洗政府都生存到
仲生存得好好

拉 飛機po
繼續打飛機，打得多傷身

醫院冇裝俾員工，跟住員工可以自己買埋返工

政府咩都做，就係知我地會比口罩醫護，
罷工啦

因為呢個政府係廢撚到無倫

因為香港政府係好撚廢

香港獨立 唯一生路

搞埋資源個part
其實可以直接獨立

根本港共成個政權連帶佢直屬既所有部門基本上就係一個超大型既維穩cap水上支那既組織

佢地日日都係度諗點樣壓榨香港人 攞走你所有既資源同權利 試問咁既組織有咩可能有能力應對疫症呢D咁高難度既野

香港人真係有能力自組政府取代現屆垃圾政府，屌打呢班無公信力、無行動力、無民意支持既執政者

根本班高官全部都係垃圾，咁又係嘅，有料嘅點會入政府聽林奠命令

香港獨立 唯一出路

其實外國都做到，只喺外國政府有用所以佢地唔需要咁做

誠哥，SHK，Wiki ,連本地一間名不經傳既貿易公司都係杜拜買到口罩，Wiki 連口罩機都買到，港共柒婆仲問緊人攞口罩商電話

你講o既"力量"係指乜先?

如果計埋武力
實情係正苦力量拋離民間力量喎

即係就算集合哂全港所有民間力量
都冇辦法同popo武力對抗

只係咁多年對個政府WFC。勁乜？

係故意 打壓異己

其實係管治失效

詳見有線新聞專訪

根本有錢就買到, 好多批發商一櫃一櫃咁買,
買完一個電話比買比人. .最後落去門市賣,
政府就慢慢來. 招標, 又唔加急處理.
屌你老味 17億 起元郎橋 , 5000萬起個廁所. 重要拖工程時間.
買口罩反而唔豪爽買. \
官迫民反...

唔講唔覺仲有創科局

就算無政府狀態都搞得掂 我地應該取代佢

個政府根本冇存在意義

入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
香港政府$0資助

香港人真係好撚勁
政府搞撚到香港變疫區都未全面暴動

打飛機post

樓主精神勝利法/打飛機/階段性勝利
拉

定已經出現咗

damn true

其實香港從來都唔係靠政府但個政府唔好喺度左撚住曬囉，開始叫人唔好戴口罩，跟住死都唔肯封關，基本上所有嘢個政府淨係負責拖後腿

因為現政府有槍有炮
你有D咩

就係因為"武力"呢樣野

你民間無論有幾高技術幾高知識, 大學有幾勁

o係真槍實彈面前, 都係冇乎

我係政府而家笑9緊你地啦1
我就home office, 你地就做餐懞
仲要出糧俾我，唔係就搵警察打9你

咁不如自組政府啦
睇唔到香港有將來

拜

個政府咁撚樣都仲未倒台先勁

因為唔係港人治港

如果係 世界一哥都有得做

真係好勁 咁都未發癲

Failed state

廢中之最 香港政府

根本大家幫政府拆緊彈

醫護冇裝備，由民間送裝

長者排隊，大愛派罩，後生就食炒價

欣賞香港人齊心合力幫林奠（雖然原意唔係，但結果係）

十月繼續票投民建聯

香港人其實乜嘢都勁，唯一廢嘅就係個政府

精神勝利了

係就快

識飛都無用
又唔係勁到政府要買你怕
依家掉番轉俾政府踩住上
大家咪又係無晒辦法
政府咪又係一鳩樣唔驚你班人

入得都係精英
不過做又36唔做又36
令能力同智商倒退係基本盤

香港政府同班狗阻撚住晒 消失左對香港百利無一害

香港政府都好有錢，但做嘢唔掂呢？隔離澳門同市民講唔洗驚會冇口罩。我哋香港就

香港已經係冇政府

香港人係勁，但要靠民間自救，係政府無能所致。
可敬也可悲。

Failed state你估流架
香港人只係正常發揮啫

吸入催淚氣體智商+100
索入胡椒噴霧行動力+99

推翻政府？不了

古今中外民間力量都比政府力量有效率，所以香港競爭力先咁強

要重組新政府香港先會進步

勁又點 明知個政府廢都無動於衷

港共必須滅，香港才有出路

有好多和理非所以香港人咁勁，勁過政府枝鎗同炮啦

香港人真係好撚勁
俾支共虐待到一個咁嘅地步唔係諗點反抗
係諗點去適應

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

講緊推反政府喎 用愛與和平？

識豬咀識口罩識埋水喉:o)xx(:-(

可惜幾勁都要比班垃圾箝制住

戇撚鳩！係香港政府廢咋

你用香港政府黎做比較根本唔入流，香港政府係連合格40分都做唔到

we need guns, lots of guns

我地既政府根本係人民既寄生虫, 錢就識收,
結論:
香港獨立, 唯一出路

我反串緊和埋非。。。過去半年佢地咪用口與鍵盤反政府羅。。。

仲有班撚樣懶醒幫政府打飛機話有人幫佢地解決 政府好勁

唔好講新加坡點勁,起碼連泰國都有軍人派同整口罩,
係我地呢個政府要同我地對立先搞成咁

一個仆街既意願,叫人帶左都要除罩,習大大而家都帶, 你叫佢除囉!
根本而家無人控制到, 有咩事都係佢一個出黎亂講就算,

隔離營又係咁,AO EO 全部唔開會唔理, 成班都呃飯食

公民社會嘅重要性

垃圾政府，俾班廢柴管我哋香港人真係慘過死

同時香港人真係好撚慘，一班叻人要畀班廢人管治政府，又唔到我地話事。

香港需要改朝換代

香港人 真係好勁
越到任何事 都可以企返起身

香港人平均IQ全球最高

咁即係
勁o既關鍵
係在於武力
而唔係在於其他知識同技術

唔係香港人特别勁
係香港政府特别廢啫

講經真係

但IQ高極
面對黑警依然冇哂辦法

「官僚 腐敗」最仆街 最難頂
平時無事就只會耍官威 扮撚晒野 一有事就個個失撚晒蹤
無前瞻性 無預測能力 買個口罩都話搞唔撚掟
個個月出幾十萬糧 納稅人白養呢班廢閪
搞撚到香港人要自己救自己 呢個所謂為政府 根本可有可無

幾時都話公務員最垃圾

排第九 如果獨立成國

唔係話香港人唔勁
而係香港正苦真係好撚柒廢

政府太撚廢，做錯事補鑊既野都可以用黎認屎認屁
永遠發生左事先開始做野
ＤＬＬＭ個咁撚廢既政府仲可以生存緊真係．．．

因為政府廢

一早無政府狀態啦

政府除咗識放班狗打市民仲做過啲乜？

仲有好多黃店，杜文澤

Agger

但個政府廢到仆街呢

屋企藍絲以前一見到黃之峰就屌
而家即刻無聲出

咁樣唔係叫勁，係叫慘，乜9到自己搞但係又要交稅比個7頭政府

截

香港一直成功之道在於小政府，大市場
宜家直頭可以話係冇左個政府好似仲好
因為政府決策錯誤累埋我地D醫護

係港共政府辣殺

Sorry 可否唔好自J?

大家其實係幫緊林奠解決問題，幫政權續命

呢個實 耐唔耐都有幾個post打飛機振興士氣

所以應該推番個政府還政於民

其實國退民進係好事
通常呢個時候思維最開通
好多時都係歷史上啟蒙時代

同意！

Interventionist Liberalism 先有用

香港所謂大市場 小政府完全係官商勾結

我反而覺得錢係小事
大把地方有錢
但係香港民間嘅創意同執行力明顯超班

failure state丫嗎~
#大家等緊支爆

要港獨先會進步 否則邊個做CE都一樣

駁唔刀

冇錯，如果我地有軍隊，個三萬隻畜牲一早殺哂，諗起都爽死

IQ10000都唔會夠枝槍打

香港人普遍學歷高 智慧高 又多專業人士

拎個failed state嚟比咩都勁啦

從來無港獨 香港人只係成立返屬於香港人嘅政府

因為蒸下就ok

要不是中共 香港早就是世上經濟最好的國家之一

其實係個廢政府襯托出嚟

衰在我地冇集團規模既組織架構
如果唔係香港人真係有能力反轉個正苦

係某啲香港人
仲有大把廢中廢老仲係度沒事沒事

政府 interview 係睇你聽唔聽話
係咪傳統公務員mindset 而唔係睇你精唔精英

但就係全部都鬥唔過黑警
(even黑警幾低高歷都好)

政府公務員由上至下都係垃圾唔係第一日知啦

香港人解難能力其實好高
不過好多時都係解決一d 好直觀嘅問題
對d 深層d 嘅問題通常唔理或者根本冇能力冇時間理

我講緊Professional Grade

推 垃圾政府死撚晒佢

真係唔知要個政府黎做乜

有口罩消毒洗手液多嘅話
可以聽日比啲銀髮

銀髮手足聽日有遊行！同我推上熱門！

咪一撚樣
咩grade都一樣
難聽講句其實同黑警冇分別
咪又係yes sir thank you sir

我覺得香港人跟本唔需要政府
靠精英自行運作 （唔計藍屍低智廢腦啦

歷史裡面呢一類人永遠都係下場最慘

依家個政府全部都係香港人，但有邊個係為香港人著想，政府每做一個決定都要請示中央。就係中共唔好守承諾唔會比香港人自決，先要獨立。

唔好唔記得仲有班愚忠，擁護政權的人

當政府廢過民間力量，咁個政府要黎做乜

不過大家都知，只係大家唔會講出聲

煲大佢

政府都可以好好
佢俾共產黨騎劫之前都世界頭幾名咁正

最勁係咁樣都唔暴動

佢唔係處理唔到
係選擇唔處理

話勁都係的, 咁都冇俾個垃圾正苦逼死

香港人一定有方法
香港獨立 唯一出路

咁係因為個政府實在太廢

班廢柴高官仲係每月幾十萬薪酬照出呢dklm!

其實香港人真係唔需要以家呢個政府
香港人真係有條件立國

香港獨立，唯一出路。

突發奇想
其實除左獨立
香港接管大陸先係正路

但推唔翻/佢賴死唔走

大把人爭住入同政府廢係冇關係架喎

逼出黎架姐

無計啦個政府咁廢

港共理得你死
最緊要習總開心

又唔見大把人爭住做城哥啲公司？
城哥好勁架喎樓主話

差軍隊同埋你所提及既機構/人支持就可以成立新政府

你要明白 個政府唔係無能力 係佢明知你死佢都唔撚care 特登乜都唔做 你出事佢仲開心

其實醫護無裝備點解 唔係罷工 唔做?

反而要市民去集資

早兩個月屌緊黑警横行，而家支持黑警係隔離區横行

因為大把人都係廢舒舒服服逗人工有邊個唔想

push

on9

d人 唔知自己幫緊個政府 維穩

除左樓之外咩都買到

廢？你考入大學比我睇丫屌你老母

係個政府垃圾啫
林鄭帶領嘅班子仲衰過中學啲學社

只要政府同啲狗唔好搞搞震就得
可惜事實相反

但最最最最關鍵o既條件就係冇

武裝力量

其他條件有幾多都係假

錢解決到既問題就唔係問題

個政府真係太廢

如果冇左依個政府就好

求搵人組隊隊冧垃圾呃人日本代購page

Ching唔好意思，借一借位

Push

我都想咁講

一定要獨立

先可以成立屬於香港人嘅政府

你係勁都唔夠真槍實彈
唔好話黑警，試下同你屋企個藍絲傾計而不爆大獲先啦
窮得只剩下錢就真

真心勁

政府啲官平時奶開鞋底
要做實事邊到識

香港係勇武打交鬥野蠻方面係零天賦

同香港人真係好可愛一撚樣嘔心

香港人勁，個政府就唔會咁撚廢啦屌
法國人就真係勁啦

香港人（打飛機）真係好撚勁

根本可以架空政府

香港人合法有槍就end game

b

agger ,全世界都無咁廢嘅政府

笑死，香港人有槍，黃絲已經比藍絲殺撚左十世
半年有多啦柒頭

黃絲比人劏肚，追斬，斬腳，咬耳，有槍場運動完左啦

港人仲廢。

林鄭月娥，雖然名義上仲係特首，但係佢已經再無盡佢嘅職責去保護香港人，我哋已經開始咗自己救自己。仲理佢？已經無咩意思。
香港開埠於1841年，由一個小漁港發展到今日，經歷滿清滅亡、中華民國建國、日本侵華、中國共產黨成立.......大家已經好清楚睇到，毁壞我哋辛苦建立返來嘅成果，就係中國共產黨，而我哋仲未被滅族，全賴有我哋自己香港人嘅優勢，而我哋香港人比中國人優越嘅，亦都係靠呢份精神！所以上海、深圳、澳門，只有發緊夢嗰陣，至取代到香港！只要我哋保得住呢份精神，同埋能力，香港民族，係永遠不死，無論英治、日治、中治、自治，只會永垂不朽！
共同抗敵！共同抗疫！
我哋一定會打贏呢場仗！
光復香港！時代革命！香港民族萬歲！

By 杜汶澤

你話我地定popo?

香港人 = 世界第一 唔係講笑

如果有埋武器 軍事化設備 真係可以屌打好多國家

以色列 係個好例子

猶太人係勁 香港人重勁 我確信呢樣野

其實個政府要黎都冇用 解散左佢啦
香港獨立 唯一出路

傻西

okay你岩, 藍絲萬歲

到呢一刻仲可以正常返工
香港人真係好撚勁

香港人咁撚廢
咩都唔敢反 唔敢做
咪要搵其他方法囉
仲係到吹捧

香港人好勁，勁到咁撚樣都做順民

乜都唔洗做 一個月收成兩皮幾wor

人地努力讀緊書果陣你做乜撚野先？
喺到打飛機，打機，訓教。
屌你老母講到政府工高層位好易考咁。無咁上下學歷會入到？

杜文澤都有

點解決？

法國人唔會話因為政府廢，所以生活點慘點慘
因為人地相信市民都係有責任去鞭政府做野，唔滿意政府，就工業行動，大罷工逼政府，反政府都係責任既一種

你呢d綿羊心理，永遠覺得自己係比政府"管", 好壞都旨意晒政府
"拿，比晒你管理，你要比好既生活我啊"

咩野人民造咩野政府，香港班垃圾官咪又係係香港呢個pool到揀出黎

香港人唔再需要呢個政府
係時候諗點樣獨立

港府根本無能，同差佬一樣，太平無事就自吹自擂世界數一數二，一有事就露哂底，無能濫權無誠信

屌你 係咪咁撚難明阿？
人地講緊辦事能力，你就講學歷，學歷一定同能力成正比？林奠夠讀書叻喇咪又搞左一pat屎
定你本人都係公務員，唔抵得比人話廢阿？

Yes, 係香港人道德枷鎖太重。但香港人本身既執行力同智慧都唔輸俾任何民族。

Failed state嘛

政府垃撚圾

你都on撚9，九唔撚柒搭八
人地講緊aco乜都唔洗做收兩皮幾，你就走去講政府工高層位唔易考
定係你覺得aco已經係政府工高層位？

睇返文革 有見過紅衛兵死咩
所以popo咁聽話 點會瀨野

aco洗撚大學學歷
有幾廢先會大學畢業走去做aco

屌你老母aco乜都唔駛做？
係唔駛做你搵清潔阿嬸去做都得啦。你識唔識用excel，powerponit，打字速度過唔過關呀屌你老母。入場劵都無資格有就學人話鳩人，你同啲殘廢人屌柒球員唔識踢波無分別

on9仔aco連powerpoint都唔識串
睇嚟你似係殘廢嗰個多啲

如果做認字特警可以令你覺得自己本事啲既話。我恭喜你

你啲logic就真係好撚廢
最基本香港政府唔係民選產生
但政府做嘅事都可以落香港人數
有時間就睇多啲書訓練下基本邏輯啦

唔係香港人勁
而係政府好撚廢
真係好撚廢

咁悲哀都可以反轉吹奏到勁

係有心唔做 明玩鳩香港人

721831

但點都係俾3萬隻黑警禁住黎屌

如果香港政府真係為香港人服務

認真發展香港， 洗錢洗得好D

香港不得了

研究口罩規格，亞洲領先。

只因政府太渣

啱
其實因為制度同官僚架構，正常所有政府都比民間慢
最慘係香港政府得返官僚同奶共呢兩樣

全球最大的連登線上政府上線了

係勁就一早推翻個政府啦

其實我地已經可以宣佈政府無效

入個陣的確係精英
但到做緊個時會9hea/俾老屎忽壓住
問題大家都知 不過無解決方法

一嚟廢
二嚟根本想整死香港人

又或者柒娥係忍辱負重，為咗培養民間執政意志

政府太廢姐

怕麻煩

Wiki當年成立HKBN 投資一大筆錢落去大搞
行光纖骨幹網 搞極速寬頻100Mbps-1000Mbps都有
如果冇佢 我估香港就冇今時今日嘅互聯網發展 仲會影響日後嘅4G,5G

民間普選
民間民主政府
文宣
連登

自己香港自己救

香港有晒客觀條件獨立

香港人唔係勁，係呢個政府廢到一個極點，基本野都唔識做。

要諗諗短中長期既食水糧食
香港獨立 唯一出路

因為個政府真係廢到無可再廢

係政府太無能

富可敵國更加令中國有危機感
要處理掉呢班佢眼中既好事之徒

打下飛機先

將個權還返俾香港人run啦，再係咁黄藍都死晒

係香港人適應力太勁

但係唔好忘記運動呀

係政府太廢先搞到香港人要自力更生 唔使自滿

自立門戶啦
香港獨立
唯一出路

【專訪】Motorola「龍珠」晶片開發者 90年代香港威水史

不復當年勇

個政府執得笠

有冇政府分別唔大
冇咗仲好 可以冇人再破壞香港核心價值

明明係慘事黎
都仲有人攞嚟自豪

做埋曬啲污糟邋遢嘢,有錢都無朋友

反正而家個政府被架空
香港人可以考慮成立臨時政府

想到一句: when smart people are ruled by dumb government.....

aka精人出口笨人出手
咁你精極有限
呢鑊林鄭連藍絲都輸9埋
等睇邊個接手政府啦

呢個正苦根本想香港人死，從而換D奴隸落嚟，一來易控制，二來大白象工程和味。
自己香港自己救，呢個係現實。
當太多籃C存在，真香港人可以有未來嗎？我可以話無論你讀書叻，工作勁，你都冇運行。女被姦，男作實驗用途。

係人都知政府廢
唔係有狗守住大門一早冧咗

你見政府件阿頭去7仔買厠紙，就知佢哋唔識去買口罩啦

民間一直都比政府high-tech

政府惡只因其掌有絕大部分資源（鄭立tone）

香港人最叻打飛機讚自己
明明咁多個月一d milestone 都冇數千人被捕. 數千人被自殺都仲可以j 自己幾叻幾叻
你話幾鳩屎

我打一句野你又知我係綿羊，唔通我要話政府唔廢咩。你又知我沒罷工。

屌 又打飛機
香港人係叻呀 但連個咁廢既政府都食住你地 代表咩 咁先更加嬲

所以香港政府真係好撚勁

依啲就係無為而治最高境界

引發到市民潛在既力量

跟本唔駛個垃圾政府
香港都生存到
柒婆成堆都係寄生蟲黎

最撚勁係自己有咁高既能力都忍受到個廢柴政府騎住自己

有一班仲要當佢地救世主咁款係到舔佢地鞋底當寶

香港人

淨係連登都贏政府9條街

美國援港物資應該全數做C.O.D喇, 即係收埋保費.到付前,都係屬於美國資產.

海水淡化 刻不客緩
由革命到立國前期一定係生活同經濟差d架喇
唔會話生活保持得好好咁獨立

政府太垃圾

港共政府既唯一功用就係幫共產黨壓榨香港人

都係垃圾 畀政府咁樣搞都可以咩都唔做

但逆來順受

是但執間公司都屌打班共黨手下

唔好再打飛機啦，咁又如何？到時抗疫成功完，個幾條仆街埋又係走出黎認屎認屁：領導香港人又打贏一場仗等等....

係囉 佢做過啲乜

若果香港實行真普選，星加坡連車尾燈都見唔到。
只怪香港政府太廢

不嬲市場大過政府

叻人喺市場，廢人先會入政府

但無係外圍組織 武裝力量, 到頭都係乜都假

因為其實香港人真係好勁 放眼世界 香港人無論平均知識水平 以致國際視野 都喺國際上數一數二可惜既係咁高水平既香港竟然喺受中共呢個獨裁政權所統治 絕對係一個倒退

600萬畀星之恥整網站 根本創科局如果肯畀啲錢大學
香港一撚早就世界第一
屌佢老母臭閪

香港獨立，唯一出路！

係政府廢啫

成班又唔讀書

香港人：公屋係政府嘅點解唔可以用

你咁講落吓就快可以姐團民間政府

組

香港人 好撚堅

我到依家都唔明點解仲聽政府話
點解要俾個完全唔理人民嘅政府操控住
明明我哋民間力量咁強大
應該係政府要驚我哋啊

市民進步好快
但政府就大退步

正常人才都係私人機構唔會做公務員啦
政府唔專重出面既專家就會變成宜家咁

03前都重係
經過97，科網，sars， 好多人驚咗
最好嘅揾水方法係官商勾結，或者去半官方機構R，兩邊出入

因為政府真係好撚廢
當反對派有執政意志

你慢慢勁落去

原黎法國天生就有民選
人地法國當年打生打死為民主個時你唔講，點解香港冇民主啊？我依家咪屌緊香港人廢囉 邏輯

香港有邊次大革命，大罷工啊？
過mpf個時，每日放150個時香港人仲懶懶閒，
民主自由，雙手送比你好冇

Btw 郁d就拎咩野睇多d書黎打飛機既，呢類人好打有限

我唔同意你個"只係"姐
今時今日既果，香港人自己有份造成

睇歷史睇到你抽空晒所有歷史背景
用幾百年前法國人革命推翻貴族同廿一世紀香港人爭取民主比真係第一次聽
再用人地成功咗嘅例子去同一件依然發生緊嘅事去講
就同支那話今次肺炎死亡率遠低過沙士一樣

讀多少少書起碼唔會不學無術但仲大大聲話比人知自己乜鳩都唔識

即係香港人未夠慘
咁香港人要再慘d, 累積革命力量推翻暴政

新觀點，原黎香港人唔係冇革命既膽，而係推動力不足

Btw黑警算唔算貴族呢

痴撚線，你現實係咪好壓抑 開口埋口都要側寫自己睇好多書咁

我又想知香港大罷工唔成功同香港冇民選政府有乜關係呢

咁都可以打到飛機
香港人真係好撚勁

杜汶澤~ 10000個~!

何超蓮，(Smile with Us HK) (未知幾多個~!)

最撚勁係香港人仍然會死頂
仲頂得順個政府
無人會搞鳩個政府
個個都係自己解決問題 然後繼續交稅

唔係想屌大家 但真係好港豬好病態

唔好打飛機啦
一日唔獨立 香港人幾叻幾勁都冇用
我哋俾人種族清洗緊呀

因為正常既政府早就處理好左呢d事

政府廢到無能 人工咁撚高 屌
唔只搵唔到口罩 仲要唔封關 逼香港人死

政府垃圾 邊飯都做唔掂 樣樣都爆

唔係香港人好撚勁
係個政府好撚垃圾
同仆街到不得了

香港無需要大政府

垃圾打飛機PO唔好推上黎

你弱智？

打完飛機未？
罷工連共產黨 工聯會都叻撚過香港人
搞得成罷工先好講叻啦屌

光復香港!

比幾多槍你又點？打得贏中共？

有L用咩... 比班廢人管都話自己勁？ 夠勁就可以推倒班廢人啦！
臭你咪又係奶！

真係好勁，明明法治死咗都可以仲死頂法治未死

手足揪贏紮根香港多年嘅黑社會 打到屁都唔敢放
香港人投票贏咗有中央 香港政府背後支援嘅建制派
政府想幫中共打贏貿易戰 民間力量倒尻佢米 落你政府面
解決周街藥房嘅局面 （就快）
屯門公園

速食 類似